棄保潛逃為自己卸責，簡直係羞恥、虛偽同膽怯的逃避

百份報老闆